請各位義士小心 老黑出沒注意

第一關警察
第二關黑社會
最後大佬政府

加油香港人
加油各位義士

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

著普通衫出街
到場搵冇cctv位變身